[18-09-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

又無人開

BABA個仆街上星期三打晒LC , 星期五再追LC

hgc

Singgggggggggggg

開得比想像中低
追唔追得過

其實點解可以咁多錢黎輸，佢到底睇升到邊

其實好似無乜壞消息，都出晒
反而驚出晒就真係反cup

see see my country dim respond sin la

paul u say my country mean us right

SING BO 驚

有古怪..

升又得
跌又得
得左

升跌市係人都識short la
long 輸死人

美中貿易戰火延燒 美國龍蝦出口大減

強國仲有咩反制措施可用

唔比賣iphone

又黎反cup

仆街，打完風工作量大增

晨早流流就咁刺激

邊個話跌🤷‍♂️

後抽係用黎_ ??

大家炒唔炒新股同創仔

依家升緊？

大家相信國家 好無？

吉利真係世界級

頭先反cup果下中止蝕

估市好好玩

哩下真係有啲驚

終於有人講下股講下市

沒有得你的允許我一棍毆下去

uffl

daily 1xx pips range dim talk...

叫下春都好

today 230

島又唔撚係
頭肩底又似僟地

點玩
又黎IQ 題

點解多左件煩膠

一到學校假期就HO LAN DA

好耐啦

u tell me 30 pips range talk what ...

上左30典put 得
落返三十,食得

talk lui...

man run sir hv ng hv see VHSI?

冥幣波幅都大過HSI

波幅收窄就準備爆架啦

小學🐔生放送

155點要左多少104LC過下癮....擺低25點止蝕盤.......六神無主NOW.....

等爆升

純粹係暫時計落都係有限公司 偷到幾十典就緊係好啦 偷唔到止左盤都無傷大雅.......以小時圖計有多少背馳架步咁解.....

等BABA斬左先有得SING

條友仲未死架!?

又黎

廿格都照執左先

tonight say

rb

lmhy

個700痴撚線..D買盤邊度黎

著名電子遊戲作曲家 松前 真奈美 將現身9月26號到10月2號嘅香港遊戲週/香港復古遊戲展覽！

松前 大師參與嘅遊戲作品包括洛克人系列、吞食天地、Final Fight、Shovel Knight、SonSon II 等等。遠道而來，當然會為大家演奏佢嘅首本名曲，以及與fans見面簽名！

今次佢o黎香港仲有一個任務，就係要選一位或一隊本地獨立音樂人，代表香港到全美最大嘅遊戲x音樂嘉年華 MAGFest 2019 jam歌！比賽勝出者或隊伍，可獲得由主辦單位送出嘅MAGfest全4天入場證（每個約$590港幣）、美國來回機票及酒店住宿！

SSE

有食就食.....178點平倉 打孖車先.......

BC 又然

大戶收貨

破腳穿頭..

我叫妳慾蝴蝶

BC又然一脹

邊個今朝話跌🤷‍♂️

急抽？

無好野...

CLS...

你再上我就沽9你

ME法國古木IS新一代假輔助真輸出

哈

又開張SC先..

古木 + 00 炸到嫑嫑...

🐔

貼住bb頂上

592-2守22小試

一棍補兩個GAP 痴9線

588

ff: 多個頂就好喇

914

rb
由每張夾超過一千
到而家每張夾十蚊

558平倉

今朝D LC平左未..

上面講左...178點見有多少食就食哂兩張走撚去打孖車......

other laugh me too fung din...

識call唔識put

得70B...

幾多B呢D我覺得係睇反彈幅度大細ONLY......

好眼訓，有冇女朋事可以比我訓下大脾

女朋友定女同事

why not both

叫鴨

dou ng g call mud spring

ok 推鴨

tai lo r...

過多三個月就可以啦
湧猗

你要靜候 再靜候, 就算gap die 始終要守

認真,rb 大法mo duck shoe

55

tmr gap up

bookmarked

mo afraid

TLA....

炒炒下發現自己劇毒級 一個星期野都唔講多句....好似就黎有社交障礙.......

full time trader 係咪全部都係咁

以我所知應該好多都唔係 係我太毒only...

你睇人走....
轉頭又eat.....

係eat住炒...

佢係full time eat...你地搞錯左喇

其實人生有好多野可以做
淨係炒會唔會好悶

炒股炒飯一齊做

所以c fu當年去學影相

我閒時都係一丁友賭馬睇動畫打波睇鹹片咁解 野都冇講過咁滯

溝條女先

囡有時好煩

有錢就得

唉....那有錢llm....

你都叫冇.....

木頭 DIM 出JOIN

隻野做輔應該好勁

TLA

新覺醒咩玩法?

消除與自身屬性相同的12個寶珠時，將掉落1個「COMBO寶珠」，盤面上最多累積3個「COMBO寶珠」
每消除1個COMBO寶珠，結算時將增加1COMBO
※「COMBO寶珠」為「5屬性與回復」寶珠中的隨機掉落
※「COMBO寶珠」被變換為「お邪魔」等「5屬性與回復」以外的寶珠時，「COMBO寶珠」的效果將會消失

死肥JAI想用新覺醒逼人食12粒解決屬強留俾🐶用既問題...但出個COMBO珠咁咪更加易轉到7C...死肥JAI是咪坐住JOR個腦黎諗野

唉瘋星期六開始每日送一抽送到十月頭(好似係)

超勁
今晚一齊打試下

消12粒可以分開定一定要橫

如果分開都計，真係求其拎碌鳩轉都10c

lm wait man run

所以咪話個腦生喺頭殻頂先諗到消橫會跌COMBO珠...屬強繼續做🐶玩具

真係好痴線
新田公路去元朗方向未過錦繡已經兩單N車連環相撞
好心條路唔得就封撚左去啦

d柒頭又爭路

期拳輸晒d$..

要十一 二點

bao sing...dim suen

仁者無敵

HO...

呢幾日睇怕都係主掛國貨705盤沽守25點左近為主要操作....550樓上中間少平台......

呢D純粹觀感問題.....H1 D圖間距細搞到你以為660同700差好9遠.....實際試得多都係710所以我先會用705左近做個標準擺盤沽......

即屎動能唔強....唔上唔落咁就...休息

得返6日110仲有30典都幾抵屌

最後8日 唔係你死就我亡

老頂呀...

110

佢唔long嫁

係喎

long 都做得過嫁
不過睇住時間值做人姐

牛3

MAN RUN SIR 呢

wa..

超哂預算 我自己渣果D 10508樓下全散.....DT狗.....

UFFL

有啲尷尬呢啲位